其實d人想冧市到底係咩心態？

解釋？

執平野。

8成身家轉晒美元同日圓放離岸戶口，日日期待支爆港爆

要明白經濟本身就有循環，
冧快d執平貨仲好。

政府同財經佬都講明2018下半年經濟唔好，
唔轉走資產怪得邊個。

唔好一年半年真心無咩用

連登仔最想98至03年咁

到時講咩買樓。講有無得食

適當嘅時候唔冧一冧
之後死得仲慘

鐵飯碗果d就會講買咩樓

公務員

而家按揭收得咁緊，資金又泛濫，其實好難會似以前咁斷崖式冧市。
反而見到嘅係而家經濟處於下行周期，好多二手樓盤有價冇市，所以變為買家主導嘅市場。
最大可能發生，同時亦係777最希望發生嘅係樓市健康調整，大約每年10%左右，最終達至現行市價六折。

香港2047年要回歸大陸
一體化之下，同地同價
香港太古城大約等於福田區舊樓就差唔多
福田區你當10000人仔一呎
太古城而家20000萬港幣
跌到12000左右就差唔多
六成論係有根據的

大陸點解想香港樓市冧？
差餉收貴d唔好？

因為可以沽空賺錢

支爆港爆

正常係人都想冧市啦，冧市先最易玩

其實大跌完冇能力個班都仍然係冇能力

股票易買易賣，有得冧先好，死坐難坐唔獲利都唔算叫賺咗

支爆可以一齊捱苦捱窮very 骨

攬炒既心態

為既唔係冧市果下
係為冧市後好多平野
咁既道理你都唔撚明？

其實你係唔係真業主

source?

買野一定要用現金 (cash) ?

想個市反映番真實情況